林鄭期待已久既民意反彈究竟幾時會出現（兩個半月已等）

又話暴力會有民意反彈？我r晒頭

因為大家都明白香港面對緊既暴政，係暴過示威者幾百倍
你以爲硬過一地兩檢冇後果？
你以爲硬過三跑送錢比支那冇後果？
你以爲溫水普教中冇後果？
你以爲硬過支那醫生冇後果？

所有野，人民都記住。
垃圾暴政。